恒生app係咪on9？

無啦啦彈個更新出嚟話要app store度更新先可以繼續用，之後就去app store更新啦，點知更新完就話出現問題登入唔到，之後我諗住刪app再重新安裝，安完之後，用雙重密碼登入到，但個流動保安編碼就話另一部手機用緊，屌你，重新安裝都叫另一部機用緊 搞到而家用唔到指紋登入，話要打電話去重新設定過個流動保安編碼

Same case

haha，個個都中伏

恒生app係最撚伏

尤其放棄計數機仔、改用app嚟做2nd authentication，最易中伏

我唔知喺邊個post屌柒過恆生，搵返個故仔先

太多password

恆生同渣打app都係on9

咁渣打都好過恆生，note9用渣打已經用到指紋，恆生以上次s9+經驗又要等幾個月

一你一樣，不過唔撚想搞

屌 早排渣打彈app 彈到七彩呀

今次恆生用落正正常常無事

利申iOS 用家

同樓主一尻樣

商業app 一開就彈app
個人app 就冇鬼左個指紋登入，我又冇申請保安碼。即任迫我開browser 入
on9 恒生

個CS一定比個IT部玩撚死
我都奶過野
restore from backup
HSBC個app可以入密碼reactivate返個流動保安編碼
點撚知恆生唔撚得
要打去人手刪返舊個個
認真onlun9

打錯保安編碼 freeze撚左
半夜打去話半個鐘幫我unfreeze返

第二朝仲未unfreeze 然後線路繁忙
洗緊頭miss左call 打返比佢 又線路繁忙
到宜家都未開得返

恒生你有咩事死電話

要人手打去取消

先可以整返個電話編碼器，極戇鳩

佢個App 叫 Personal 已經on9啦，成日都喺H字頭嘅App度搵佢都搵唔到

以前用佢個apps 打密碼岩都當我錯， lock 撚左兩三次要去銀行搞， 以後唔敢用apps 版

用銀行網頁睇ebanking咪幾好。

做乜裝app呢？

一樣
洗完機重裝d app 又係當我新機
懶得搞

恒生app最垃圾

屌講起就一頭煙
抵班垃圾it揸兜乞食

個APP同間銀行一樣咁垃圾
己轉用獅子

以前都有用恒生app，貪佢用指紋唔洗入密碼，但之後發覺佢每次app內更新後都會甩指紋，變相每次登入都係無得用，所以最後都係用網頁版算撚數

本身間銀行都on99
密碼set咁撚多個
id又要限最少有幾多個位
set到長一長我都唔撚記得
跟住打去it叫佢改 佢話佢改唔撚到
要我去銀行幾轉

唔係掛我琴晚都無事

頭先睇真係有事，唔up住

it狗 好撚屎 憑咩收幾皮人工

係

恆生銀行高層入一入黎睇下你地個撚屌設計唔該

依家腥港啲 it狗 慣左由啲客幫佢地debug.

仲有desktop chrome 用唔到e banking呢

恒生出名on9

依家啲銀行app，一換新電話有撚排煩，密碼又多，寫低又危險

OCBC就最9
個app係link去佢個mobile page
連login都要人手打

用過sc, hsbc, dbs, citi都可以fingerprint

最撚on9係用舊電信gen返個code出黎
用sms 咪得囉

早排電話壞左換過部新
屌你老味個app話要舊電話gen個code先轉到指紋認證去新電話
部電話壞撚左又點gen, 迫住又要打上去cancel
麻撚煩

細行無錢搞 IT

OCBC好撚大架wo

一撚樣 要打電話去叫佢取消舊果個先可以再驗證返
尋日打左去 仲未撚覆我 好撚嬲

有無再on9啲

暫時唔用住 等你地report整返再用

呢樣真心戅鳩

同埋佢一開出嚟就係廣告

屌你老味user experience做好啲會死咩

以為講恒生logo添

寫低落紙擺屋企先係最安全 high tech 揩嘢

用apps登入到, 再禁入去就空白一片...

苦主

上次直情要我去分行搞，因為打電話去reset嘅話會無哂之前set嘅transfer limit，要去填form

沒有最on9，只有更on9

而家其實有冇指紋用？

幾個月前無啦啦叫我打pw之後用唔番

我都試過 要打去CS 等佢restore

佢迫你開2nd authentication
你打去cs問 佢會幫你整

原來有咁多苦主

我再次勸大家咪撚用app做2nd authentication

用返部計數機仔
包你少好多煩惱

因為恒生真係ON9㗎

APP設計ON9
電話解決唔到問題
好多嘢都要落分行搞

恆生個網上銀行長期收皮

btw佢個app係咪過唔撚到數
次次都要開desktop過

係，very on9

Personal 個app我成個星期都用唔到，有冇人同我一樣

恆生個網同app都有問題
個cookie有bug, 搞到會長期顯示維護中
browser要清cookie先正常返
app又試過一鑊係咁，我諗係同一個問題嚟
之後剷app再裝，就發生你所講嘅問題，真係on99
電話班職員都多得個系統/app唔少，一日都唔知收幾多個呢啲電話做reset

香港d 銀行app 一般都做得唔好
點撚知恒生可以整到咗垃圾 又慢 次次都要等update 又成日錯ui 又唔記得開咗指紋登入
刪底再整過啦好心

渣打新版ok d

難怪上次聽到我講一半就好似知道晒係點咁

依家好似正常

好彩未叫我更新又未開app

垃圾it9

反而兒登反得最勁嘅共銀App做得幾好

我入pw算 唔撚想跟進落去

我未中招之前都好似你咁諗

Agger，真係幾好用

你冇換機咪冇事

密碼又水蛇春咁長
打錯又要freeze

咁耐都仲未有人貼圖

恒生個指紋Sony機佢都唔Support

android

嘥錢整埋個乜9 HARO，都唔知有冇人用

有冇人更新左個app就成日login之後load空氣
一定要kill app再login再用到

點解?
部機仔好on9
同埋每次都可以揀用機仔/app

我部計數機仔無電 想攞部新又要去分行搞
局住用app

咪就係出現呢個問題，更新完就變成咁

呢個啱，無乜用，打完之後咪又係同你講「學習中」，唔知要等個AI學習幾耐

屌 今年試過兩次 真係好弱智

同匯豐同一個集團，點解恆生可以廢到屎咁，改乜柒野都要打電話/交form

old seafood

最撚on9係佢寫呢句嘢又以為佢真係維護緊
上唔到幾日先知唔對路

其實我有啲懷疑係真正護維嗰陣入過一次之後就會中伏

仆街note9出左成個月都仲未有指紋認證

其實正確做法應該係要解咗個認證再del app
但其實都係on99咁

An俠用password 啦

2018啦，有部電話就做到做乜要拎多部機出街

你中過APP伏未先??

未試過中伏 想知多啲
平時用second password
係過數先用app gen code

問題係佢個APP usage flow有問題,
否則唔人屌到咁甘

我相信改好佢人人都會用APP嚟做認證

可能就有轉數快，恆生懶得整好D

追返呢個POST, 前面有其中一啲例子

懶得打咁多字

但係連登入都登入唔到，想解除個認證都解除唔到

可以

打電話
再APPLY個CODE, default reset 轉帳limit 做0
再落分行填表加返轉帳limit

我覺得如果唔使交form，班處理form嘅人應該會失業

搵黑絲CS填form

好麻煩 del app算數，用返網上e-banking，有咩事要用到個流動保安編碼先再搞

一撚樣情況 恆生屌你老母閪個閪APP

我都係咁 話另一部機用緊認證
搞到下下要打密碼，我又懶得打去搞

試下問HARO

垃撚圾 打上去話要落分行搞 廢撚到喊

個HARO會同你講「我不明白你的問題，仍在學習中」 即係廢啦 佢預設嗰啲內容我自己都識撳嚟睇啦，都嘥鳩氣

恆生不嬲都on9
ebanking d操作全撚部要落分行登記左先
用得ebanking就唔得閒去搞啦 本末倒置

我重未打去問，乜原來唔可以電話幫手reset添㗎 又要去填form，on9

可以，但limit轉返$0 即係點都要分行搞返

唉，我個e banking過數限額都重係0，應該係預設咗，不過我都少過數，我有時過數都係直接去用返atm，早知之前改電話號碼順便改埋 算啦，反正而家都要填form reset埋個流動保安編碼，到時要用先一次過去搞埋

屌我用Excel 記得所有AC同PW
會唔會好危

icloud

我今朝用desktops chats 錢走都得
利申:冇搵過黑絲

搞清楚

你嘅case:
個2nd authentication 鎖定咗個舊app
(重裝app都冇用,佢鎖定咗原本app 個版本,
再裝佢都食咗喺舊app 度)
而你個app傻鳩咗

你打電話 = 取消2nd authentication, 同時佢會自動reset 網上轉帳limit 為0
之後可以喺電話申請多次計數機仔
(再想用app嚟做係咪咁嘅flow我唔知,
因為唔撚再想用app 嚟做2nd authentication)
而網上轉帳limit要落分行搞

其實我都唔明點解佢會係鎖定舊App而唔係鎖定部手機 你話我要轉另一部手機先要噉做都無咁嬲，明明可以認部手機（每部手機都應該有佢獨有嘅id）但偏偏要認舊app

個post標題就你開GE
你望多次

所以我一直都話設計呢個app條友係白痴

如果唔on9都唔會有咁多巴絲回post

無俾人hack等於無事，俾人hack等於有事

但你要諗吓如果個excel突然有咩事你會點，重點係你有無backup多一份先，如果你話喺電腦得一份，部電腦一中咗wannacry或者唔小心刪錯咗噉就玩完 多一層保障可以加密一下，不過要記一個密碼或者要儲存一條key

而家個app好似重加埋轉數快，諗落都覺得有啲危危哋，可能要睇吓啲人用落嘅效果如何先

客觀評價如圖所示

我仲以為可以就咁解㖭(因為我del前冇試過)
即係呢個問題點都冇解

其實講緊乜？
如果係講reset嘅，就咁打hotline得㗎啦
佢會叫你隔十五分鐘再試
唔使落分行嘅

明你講乜，咁係set返個limit先要落分行搞啫
如果單純佢幫你解就唔使嘅

即係俾車撞完, 救護員淨係幫你止血, 唔洗醫骨折??

hsbc都係咁啦
soft-token 幾好用喎

我唔知hsbc係點
你確定兩邊一模一樣？

唔一樣討論嚟冇意思
一樣就兩間都係on9

恆生太多野都on9
好似而家大部分銀行用CHATS係ebanking轉帳都免費
只要有個實體/流動保安編號器就可以做到交易 隨時set到限額
但呢間on9 佢幫你預設set晒限額做零，咁都唔緊要
最大問題係就算你有保安編碼器都都唔可以好似其他行咁隨時改返限額，一定要落分行先可以改到

而家嘅狀況係個app如果update完login唔到就係咁先，一係打電話去搞可能會幫你搞到，一係del app再裝，但係個流動保安編碼hold住咗，之後都要打電話去reset，之後搞埋個網上轉帳限額reset埋，最後去埋分行搵黑絲CS拎form填form搞返掂

s9+出嗰陣等咗3個月

Ios 表示冇事

笑而不語

重有樣野，佢個app要gen code就要打password. 但其實你打錯password佢一樣會有個code比你，只不過個code係唔work嘅。上次我就用咗個唔work嘅code試咗幾次，跟住就lock account

笑咗，好明顯係陰你，但係你打錯咗password佢有冇提你打錯咗先？

而家有個乜野語音紋認證, 登記完就可以用果個認證黎改限額
我早幾日先改完

就係冇先白痴囉，真係擺明陰你

記住睇清楚

呢個真係on9
改親限額都要落分別

可以揀指紋拎code

好似都幾麻煩

當時s9+未有指紋，而家note9都未有

好過直接落分行排隊

晒氣，又係要輸入電話理財密碼
如果用戶個陣無申請過
咁個密碼可以點申請呢？
答案係都係要落分行

我好似記得係有個咁嘅密碼，但唔記得咗定唔知嗰時有冇申請過，因為都唔係常用

如果係綜合戶口開戶個陣好似會自動幫你申請埋
但早期唔係綜合戶口/ATM戶口個d就一定無

恆生好撚麻煩

十年都唔用一次
真係唔記得

同你一模一樣
已經唔想用app版

係得恆生咁戇鳩
之前iphone restore完匯豐同中銀轉指紋認證都無咁撚麻煩

噉如果唔記得咗噉點？ 又要打電話去問定落分行填form搞再申請過等佢寄信嚟？ 成件事好似回歸到十幾廿年前噉咁落後

唔記得要點搞就真係唔知啦
因為我係早期d戶口要申請就一定要落分行
不過你可以試下打左問下點先既
唔得咪落分行

算啦，要用到先再搞，成日行嚟行去貪得意咩

好撚on9
轉新電話
匯豐同恆生好明顯係同一套procedure
匯豐去到最後可以選遺失裝置然後用pw reset mobile token
恆生直接叫人打上hotline
你老母點知條hotline又唔係24小時。。。

呢個真係經典

我都中招，call 2 次都未攪掂

叫personal 係on9
但係用hang seng係search到, 唔好人講就信

你去設定入面個排序睇，佢咪拎中文個「個」字嚟sort

電話理財密碼可以用提款卡去ATM申請，我就是成功的例子
十年都唔去分行一次，唔記得LOGIN密碼搞左成日又申請呢樣果樣先拎返個新密碼

係
又改埋哂肉酸icon
高層唔知點做嘢

Same here 都唔明點解要咁設計

其實常見問題都已經解答晒以上嘅問題

On9
人地講緊app list

搞清楚

依家唔係答唔答到嘅問題
係講緊佢咁嘅flow on9

大量user都中伏
又唔見其他會咁

點解母公司HSBC可以入密碼reactivate返個編碼
你唔撚得

個問題係有人亦都答咗，係中咗login唔到個bug先要剷app再裝
而login唔到係解除唔到個認證

其實好地地根本就唔會剷鳩佢個app
再者剷app之前要做呢樣嗰樣已經夠晒on9唔user fdly

因為用apple問題囉

呢個agger
因為android無人敢搞銀行野

係囉。 用apple又diu
係咁ga la.

on9 仔, 真係話你on9 伯你嬲, 明明可以search, 你搵咩9

note 9就search唔到了

打電話reset完，如果你會用網上轉帳，仲要落分行再填表set過

後悔整咗恆生 早知整大貓

乜功能都冇 又係垃撚圾
恒生ui柒但功能要有都有
渣打屌你老味個ui好似好型咁但入去去乜鳩功能都冇